邊個話大陸人唔敢黎香港

今日有野做要去一去旺角，
屌你老尾，
朗豪坊對面萬寧仲係好多支那女人黎掃日用品，
條街仲係好多自由行，
班死支那人又話香港宜家咁亂又話好驚唔落黎，
又話經濟低迷，食屎喇！
絕對支持攬炒呀！咪撚再黎呀！

一路鬧廢青一路走水貨，真係好野

咪臭係，完全唔覺條街舒服咗，仍然係污煙瘴氣

番工勁多大陸人

痴撚線 架火車同之前一樣 全車好多支那大媽

其實佢地真係唔驚，
真係好嬲，
驚既反而係我地呢班真香港人

麻煩大家幫手send個電郵俾國際刑事法院(有draft)

有啲係無知 想落黎消費
之前睇訪問又話個嗰去其他國家旅行
講一套做一套

荃灣都仲勁撚多

Put promotional material in their bags

哈，頭先有個支那佬（佢個仔著支那字衫所以知佢係支那人）停係度唔行，大大聲屌9佢，佢好撚惡咁望返我，我就大大聲話：望乜撚呀，企係度又唔行，阻住曬！之後佢完全唔敢再望。
支那人就係欺善怕惡，各位小小事都唔好忍，有錯盡情屌9佢！

返到屋企馬上send

Thx

頭先沙田站入左一家四口支那人，死返大陸喇仆街！

根本香港人口同經濟無變過，
班藍屍日撚日話經濟差

下次出街真係要print定！

有對香港老年夫妻唔小心撞到我，即刻同我講唔好意思，我即刻話唔緊要 人地就算老都有教養！
支那人係從來唔會！

別人恐懼我貪婪
貨源少咗, D鋪頭又減價, 咁咪賺多咗

大埔墟魚尚

大埔墟Starbucks

大埔墟美心

大埔墟美心MX

屌你老尾！幫襯既都係仆街陷家剷！

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

仆你個街，香港自由之書又呃錢——大圍站

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

仲係佢地個蝗金周嘛
其實已經真係少左好多
以往呢d時候正常零售舖生意額係平日3－4倍keep住到7號

海港城多撚到仆街

我今日先見到有兩團旅行團係土瓜灣富X酒樓門口排隊入去

己經好左好多拉

依家多返，屌佢老母